[學術討論] 心理戰-十點鳩嗌加強版

小弟最近發左個夢
夢到有人每晚十點鳩嗌行動 除左嗌光復香港 時代革命
有多五分鐘 只嗌侮辱 挑釁黑警既字句 eg. 警察死全家、黑警還眼
唔係隻隻黑社會都有警察宿舍住 梗有個住你左近
此舉可以
1. 俾到心理壓力休班警 做到十面埋伏既壓迫感
2. 做到社區杯葛 令佢家人覺得羞恥, 試想像下 佢小朋友問：爸爸 爸爸 點解警察要死全家既
係幾大既心理陰影面積
如配合老豆搵仔 嗌出個人資料更加不得了

有無心理學既巴絲討論下人面對咁既情況會點？

利伸：此帖全為學術討論 絕不鼓吹任何犯法、侮辱警員既行為
好驚暴徒會拎左黎用 求大家唔好咁做

開錯台添 應該學術台先岩

9月1

連登無人學術討論？

請戴頭盔
加返“我好驚”三隻字喺句子前

屋企附近有狗舍更加要嗌「黑警OT 老婆3P」
但又會有啲語言潔癖撚話會教壞細路

首先你要確保隔離鄰舍啲狗唔知啲聲來自邊d單位
確保安全

所以越多人嗌越好

其次係辱罵黑警此舉其實對警察造成嘅傷害都係精神折磨 同激化佢家庭內嘅糾紛

反而要留意會唔會刺激到激進藍絲
你知啦依家撐政府=攞正牌殺人

建議大家除左鬧黑警 可以嘅話開埋大廈單位 令佢地不安 用恐懼籠罩佢地

玩埋電視劇入邊嗰啲變聲器就更好 用啲佢地熟悉但不常見嘅聲音加劇佢地嘅不安 要令到佢地腦內不自覺地loop 摧毀佢地嘅精神

至於聲調 聲量 頻率就更進階 想知再講

以上純屬鳩噏 提下意見去探討精神世界 乖嘅朋友千其唔好試

推

如果係咁 唔好叫黑警死全家 佢地對黑警呢個term冇咩認同
要講就講警察死_ _ 警察 _ _ _
咁佢地先會有反應
好似係
除非佢地唔覺得自己係”警察＂啦

不話有個好大風險就係下次出黎比人打大力d

啊啊啊啊啊啊啊啊

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!